9月1號開左學條街終於清靜晒

終於冇晒班小班學係到跑黎跑去鳩咁叫啦

小學雞

中學牛

係咩我唔落街，不過d學生妹要放學先上得黎我度